[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Niechaj Cię, Panie wielbią wszystkie Twoje dzieła,  
i święci Twoi niech Cię błogosławią!  
Niech mówią o chwale Twojego Królestwa  
i niech głoszą Twoją potęgę


